有冇人知點解屙完屎會想嘔？

求解答

你地會唔會？

係咪身體問題？搞到想屙屎偷懶 但屙完仲辛苦